# Veon Test

Задача:  Реализовать приведенный ниже интерфейс для добавления “цитат”. Интерфейс имеет три компонента:

● Progress bar с количеством внесенных цитат. Максимальное кол-во 10 штук. При попытке внести больше 10ти должно выходить сообщение о том что “Для добавления новых цитат удалите одну из добавленных”. Значение обновляется сразу же после добавления новой цитаты

● Текстовая область для добавления новой цитаты. При нажатии на Add Quote цитата должна появляться

● Блоки с добавленными цитатами. Каждая добавленная цитата появляется в специальном прямоугольном блоке (последней по очереди)

Условия реализации:

● Действие Add Quote происходит без перезагрузки страницы

● Цитаты должны копиться в json файл. К нему нужно обращаться при
добавлении/удалении/первоначальном вызове списка цитат. Обращения к
файлу должны быть асинхронными

● Для UI нужно использовать bootstrap (cdn). Рукописный шрифт для блока с
цитатой - Arizonia

● Желательно использовать JS фреимворк для реализации (React, Vue, Angural)

● Результат нужно предоставить ссылкой на bitbucket, репозиторий должен быть
публичный (на время просмотра результатов). Дополнительно приветсвуется вывод проекта в онлайн (demo stage)